Forbindelserne til og fra hardwareenhederne som skal tilsluttes \psoc{}en er samlet på et VERO-board. Dette er gjort for at konstruere et fælles samlingspunkt for alle ind- og udgange og derved undgå mange decentrale prints.
Til at forbinde \devkit{} er der monteret et 20-pins og 10-pins fladstik. 
I forbindelse med konstruktionen af printet er det kun de anvendte pins på \psoc{} og \devkit{} der er blevet
forbundet til eksterne porte. Det betyder at der er ubrugte porte på enhederne som ikke har fået en fysik forbindelse til en ekstern port. Dette designvalg er foretaget fordi det er tidsbesparende, gør fejlfindingen lettere og gør det nemmere i forbindelse med udvidelser på systemet.

\begin{figure}[H]
\centering
  \includegraphics[width=0.80\textwidth]
  		{../hardware/design/figures/psoc_fordelerprint.pdf}
  \caption{Fordelerprint}
  \label{fig:print}
\end{figure}

På \autoref{fig:print} er der et layout af fordelerprintet. 
Dette giver et overblik over routingen på printet og dermed bliver vedligeholdelsen af systemet lettere. 

I forbindelse med udviklingsprocessen har der været foretaget forsøgsopstillinger, hvor signalerne har været meget støjpåvirket pga. mange løse ledninger til at forbinde de forskellige enheder.
Efter at printet er konstrueret blev mængden af støj reduceret betydeligt, således at det ikke længere er et problem i forhold til opstillingen.

% Det problem ved læseren ikke vi har haft
\begin{table}[htbp]
\centering
\begin{tabular}{|c|c|} % l for left, c for center, r for right
  			\hline
  			 &\psoc{} 1\\\hline
  			P2[7] &Pin 2 på 20pins - \psoc{} MISO\\\hline
  			P4[4] &Vejecelle minus\\\hline
  			P4[5] &Vejecelle plus\\\hline
  			P6[0] &Nøgleafbryder\\\hline
  			P6[1] &Møntinput\\\hline
  			P6[2] &Test Pin\\\hline
  			P6[3] &Pin 8 på 10pins - interrupt for ændringer i \psoc{en}\\\hline
  			P6[4] &Pin 3 på 20pins - \devkit{} kommunikation med \psoc{en}\\\hline
  			P6[5]&Pin 1 på 20pins - \psoc{} MOSI\\\hline
  			P6[6]&PWM til motor 1\\\hline
  			P6[7]&Pin 5 på 20pins - \psoc{} clock\\\hline
  			P12[2]&PWM til motor 2\\\hline
  			P12[3]&PWM til motor 3\\\hline
  			GND&Pin 7 på 20pins\\\hline
\end{tabular}
\caption{Pin oversigt for \psoc{} 1}
\label{tab:pinpsoc1}
\end{table}

\begin{table}[htbp]
\centering
\begin{tabular}{|c|c|}
  				\hline
    			 &\psoc{} 2\\\hline
    			P2[6]&Pin 4 på 20pins - \devkit{} kommunikation med \psoc{en}\\\hline
    			P2[7] &Pin 2 på 20pins - \psoc{} MISO\\\hline
    			P4[4]&Niveaumåler 1\\\hline
    			P4[5]&Niveaumåler 2\\\hline
    			P4[6]&Niveaumåler 3\\\hline
    			P4[7]&Nærhedsføler - Detekter signal\\\hline
    			P6[0]&Nærhedsføler - Clock til detekter\\\hline
    			P6[2]&Test Pin\\\hline
    			P6[3]&Pin 7 på 10pins - interrupt for ændringer i \psoc{en}\\\hline
    			P6[5]&Pin 1 på 20pins - \psoc{} MOSI\\\hline
    			P6[7]&Pin 5 på 20pins - \psoc{} clock\\\hline
    			GND&Pin 7 på 20pins\\\hline
\end{tabular}
\caption{Pin oversigt for \psoc{} 2}
\label{tab:pinpsoc2}
\end{table}    		